有圖 又一個賣口罩買樓

面交
約佢出嚟按摩？

約佢出黎玩啦

倫敦金icon

唔岩價就唔好買囉，做咩姐你

岩石呀？岩你老母
一停課特別多on9

on9

唔岩睇咪唔好睇囉，做咩姐你

唔啱睇咪唔好睇囉 做咩姐on9仔

Kenny Lai?

120枚入
除開都係$12.5一個
今時今日都會有人買

小朋友你停課到幾時？

撐你呀

最on9係捉正字

12.5一個算喺咁